睇完平安谷，再諗番而家香港

香港男誡：

1.無論幾夜都要送女朋友番屋企！